IP都唔洗check，黃大仙高空雜物!!!

禍必及家人，黃大仙紀律部隊宿舍，高空雜物，有冇高人起底加報案。